我男朋友又唔見左

死𨶙咗

肩肩你死左咁我點

我唔可以死 好多嘢未做

我地仲未做愛

打丁都唔屌你-.-

咁我屌你

你有玩brawl stars?

唔見埋右

Mo ar 聽都未聽過